{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-29",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 하얏트 제주"
    },
    "text": "済州国際空港から車で10分の距離(5km)に位置した63ビルは、済州の最大規模、最大の高さの1.8倍規模の延べ床面積30万3737m2と高さ169m(38階)を自慢するランドマークです。この建物は、済州高度建築線(55m)より高く位置した1,600個の、スイートルーム、14社のグローバルレストラン&バー(ワールドクラスのシェフを含む)、8階ヤウェプルデッキ(インフィニティフルを含む)、38階のスカイデッキ、HANコレクションKのファッション・ショッピングモール、2つのプレミアムスパ、8つの宴会場と同じ施設を備えています。これはラスベガス、シンガポール、マカオで見られる世界的な水準の複合リゾートであり、新済州観光の中心地として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "63ビルはどのくらいの高さですか？",
            "answer": "63ビルは高さ169m(38階)です。"
        },
        {
            "question": "63ビルには何階建ての建物ですか？",
            "answer": "63ビルは38階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "63ビルにはどのくらいの延べ床面積がありますか？",
            "answer": "63ビルの延べ床面積は30万3737m2です。"
        },
        {
            "question": "63ビルには何種類の客室がありますか？",
            "answer": "63ビルには1,600個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "63ビルには何階にデッキがありますか？",
            "answer": "63ビルには8階にヤウェプルデッキがあります。"
        },
        {
            "question": "63ビルには何階にスカイデッキがありますか？",
            "answer": "63ビルには38階にスカイデッキがあります。"
        },
        {
            "question": "63ビルには何階にファッション・ショッピングモールがありますか？",
            "answer": "63ビルにはHANコレクションKのファッション・ショッピングモールがあります。"
        },
        {
            "question": "63ビルには何階にスパがありますか？",
            "answer": "63ビルには2つのプレミアムスパがあります。"
        },
        {
            "question": "63ビルには何階に宴会場がありますか？",
            "answer": "63ビルには8つの宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "63ビルはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "63ビルは1,600個の客室、14社のグローバルレストラン&バー、ヤウェプルデッキ、スカイデッキ、ファッション・ショッピングモール、プレミアムスパ、宴会場などの施設を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 367
    }
}